八達通霸權終結？遲的搭地鐵可以用微信支付

23日，騰訊公司與香港鐵路有限公司正式簽署合作協議，雙方就微信支付和WeChat Pay HK(微信香港錢包)在港鐵的移動支付業務展開合作。

不管是香港本地人,還是去香港遊玩的內地人，在香港坐地鐵都可以用微信買票，再也不用擔心找不到零錢、也不需要兑換貨幣去買地鐵票了!

匯率怎麼算?
內地旅客使用微信支付，將自動根據匯率轉化直接購票，無需用港幣現金或港幣賬户銀行卡。

香港本地人使用WeChat Pay HK可以直接用港幣支付，不必隨身攜帶八達通。上個月，WeChat Pay HK在香港已經推出一系列升級支付功能，包括付款碼支付、二維碼收款，還即將推出微信買單。目前，WeChat Pay HK已支持出租車、茶餐廳、商超等場景，綁定信用卡即可體驗到跟內地一樣方便的移動支付。在香港吃個早餐都掃碼的日子也不遠了……

令我諗起社會主義
假打擊壟斷，真獨裁極權侵略

可以用we7買車飛咋柒頭

最好可以apple pay啦

其實都係八仔方便wo, 唔通下下開個apps出黎咩

點解反而用nfc既Android pay，apply pay唔去搞？反而係Samsung pay同WeChat pat

共產黨一貫做法
扮打破資本主義壟斷
向外同民眾宣傳自己係民族英雄
加破咗舊有問題
其實就赤裸裸噉偏袒親信
香港人就知擺明係佢向港鐵施壓
有政治任務啦

地鐵=五毛

第日分分鐘拆埋八達通機

五毛同港豬最鍾意講㗎
咩「香港公司仆街」嘛
「壟斷」「多個選擇」唔好盲反嘛
支那入侵你之後根本唔會「畀多個選擇」你
俾人呃咁多年「普選」仲未醒？

留名等睇d人拍唔到塞住後面

等睇閘口拉龍

以後入閘要分流

以後唔使迫地鐵
早多一個鐘出門口迫入閘

終於阻住香港人返工
可能係推動港獨嘅先兆

個人認為手機開 app 方便過拎八仔出黎

不必隨身攜帶八達通?
有幾難為你呀?
你想入閘迫地鐵都要scan來scan去定一拍就入得呀?

好過下下帶張卡出街又下下拎張八達通出黎嘟

Google apple收得貴

果班一見到微信就變左支持八達通既人
有無用腦諗下八達通收左香港人幾多按金用黎投資
賺左幾多錢但從來唔會回饋香港人

買飛可以用咋

不過咁多隻Epayment, NFC payment, paywave paypass, QR code又有tap and go又有自家oepay,居然係搞中國epayment

單程票不嬲貴過八達通